778 真係一個笑話黎

屌你資本提升大撚哂呀依家

減分派 冇病呀

我代表連登仔給予沽售評級

聽日跌幾多

冇升跌

好撚彩矛入尼隻辣殺股

REIT派幾多唔係有規定?

點都好過823啦
778個yield起碼高一倍

邊個話減分派？？？？

佢自己

source?

見到了

0.002

最少派九成
好似係

前排好多人吹奏

我唔明點解冇人提405

等緊跌到2.5 但好似等唔到

現價唔吸引。6厘都無
PB大過1。每年俾越秀攤薄1-2%。中短期都係減派息多

如果當襯低買入呢？

40 405喎
上年十月有轉試過跌穿5蚊，2.5難d喎

每年俾越秀攤薄1-2%. <<<<< 呢個喺邊度知道㗎唔該師兄

我sort左

點解冇人提709

壽終正寢

過多兩個星期到808

無嫁啦香港核心價值係樓市
香港完=樓市首當其衝drop
我係渣貨既佢越跌越要放呀

不了